原來阿仙奴係排第5！

上網睇見d人又話22場不敗又話進攻又幾立體
我以為無第2都第3啦
一睇 屌 原來第5
同雲爺爺有乜分別？